麵神今晚唔好再開post話要升升升黎論證自己燈力

大家都好信你，咪再掉轉槍頭試燈力啦